關公出陣御駕親征

去買早餐

又係大家樂

乜咁早呀關二哥 又去大家樂買？

唔好凍親隻馬

做咩呢排咁搶口呀

咁早既關公

咁早

真係晨咁早

今日諗著買咩食

日日都親征架啦

今日咁凍 買完拿拿林返屋企 唔好攤凍晒d早餐呀

關二哥早晨

咁早起身 好撚慘

雲長兄御馬出征只為另家妻大人淺嘗熱騰騰早餐

咁早，我都未訓

今日有咩食?

又食埋啲味精嘢

腿蛋包

餐肉蛋包

開左估

呢款唔會比二嫂鬧咩？！

雲長兄小心天氣凍
Btw日日都咁買法肥死

佢地既

咁早食飯

我去左秀茂平間大家樂同唐記買早餐

啲包尋日既

雞扒腸仔炒麵。配火腿通 跟個炸菜肉絲米

當年仲同過你一齊追6點既西遊記定唔知咩

差咁遠

自己就食狗飯

秀茂坪有粥幾好食 可以試下

你個份同你老婆個份差咁遠既

痴線 已經買埋早餐返屋企

老豆你又買大家樂
因住又比老母屌呀

去叫雞扮買早餐，識玩

追劇爸打你好

街市呀

識閪咩你， 指壓場有早餐價

上網認人做老豆

要大波走肥陀地

關平

關雲長大戰冬將軍？

街市入面間粥上次外賣炒麵食到最後見到有隻死曱甴

多個便宜仔又唔洗養幾好呀

知唔知養同教好個小朋友要幾多心機

咩冬將軍

本帥一向五點半 九起身

正

當蠔屎食

平仔太可愛

有人帽認唔奇

好似平常五百

早場二百五包起機

我要食多啲

依家仲有冇追

二哥早晨

無啦變左七點大陸劇

寶寶早晨

咁早起身玩玩具

平仔

早晨關平

平仔真係冇一張望鏡頭

原來每日都同二哥食緊同一間早餐

嫂子

平仔 就黎變成高登親生仔

大家樂

和諧式

屌你老母留名

成日貼個仔上高登

點解你依排成日po相

平仔放假都要咁早起身 慘

關公平時會唔會去2樓個邊飲茶
個邊d野食麻麻地

關兄，女人唔縱得，你愈就佢，佢就愈過份。有慘痛經歷

左手邊係你老婆都幾正

但冇得行房

個早餐睇落又油又滯
反反地胃

平平早餐

二哥早晨, 晏D去邊玩

個仔生日張相都無老豆份

一定係右邊老婆

平仔bb

唔怕朋友認到咩二哥

最怕朋友認到之後話比二嫂聽

天口咁凍，隨時死左火

痴得幾均勻

呢度外家黎？

其實似係喺幼稚園同miss影
記得以前幼稚園好似每月有一次生日會
仲有紅雞蛋俾生日既小朋友

二嫂份人咁咩應該冇乜朋友？

二哥，咁凍都落街

睇死你係比老婆一腳踢落床，再被命令去買

嘩屌 同關二哥同一條邨住
關二哥 照住我

咪鬼起二哥底啦
依家日日睇佢岀post都成為娛樂

關巴

想知佢做咩唔保護個仔姐
一黎出樣會比人認得
二黎個仔大個左google到自己個樣，再追返post，怕二哥比個仔睇唔起

屋企咁大

其實平仔點會唔知自己老豆係老婆奴
而且二哥又冇四圍得罪人，又唔係有錢人，冇綁架既價值，怕咩俾人認到呢？

大，但d室內設計做得好差
好有壓抑感

外母會去

連登兒子
關平

佢班主任來

好女仔黎架。

細我太多了 二十出頭

頭先你幾錢Q？

介紹我識

我外母架間公屋

二哥唔好停
我要睇開平

實用3百幾都大？你地住開劏房架

平仔食唔食零食
過兩日喺日本返，買啲好野比平仔

唔怪得你要做老婆奴

求介紹

外母肯比間屋出黎，又唔怪得每個月要進貢一萬，合理。

希望二哥快d夠錢買間屋擺脫老婆奴呢個名

高登有錢七

我地連登有平仔

以前多人住間左四間房

公屋窮j住三人單位
個露台都佔左全屋1/4有突

我以前愛民井字型

同埋裝修色調、傢俬、收納方式既問題
不過間屋唔係你既唯有將就下

細個都住過井字型
日日出出入入依然睇唔慣個天井
好陰森

好多人跳樓

我話之佢間屋政府既

有冇喺街比人認到？

咁多野講
有得屌你屌唔屌呀

渣ga 二哥

二哥幾時買大屋畀平仔住

舊居附近有井字型屋邨
試過有小朋友墜樓
個男仔放學返屋企，喺屋外揹住書包爬欄杆
點知書包重得滯，個男仔向前仆一仆就俾個袋既重量帶到跌左落去
雖然講依d好似有些小大吉利是
但係二哥真係要注意提高小朋友既安全意識
尤其男仔特別百厭
井字型樓既設計又特別衰

老婆外母唔批准你邊有錢有膽大興土木呀

平仔早晨

關公出陣御駕親征上青樓

有間德福

Gogo雲長

唔放佢出屋 多數探爺爺麻麻

有先得架

有爸打係秀茂平相認

即係右手邊係二嫂啦

咁有冇放假帶佢郊遊下呀？
細細個就同ipad難捨難分冇乜户外活動唔多妥

好爸爸

癡線 手機張相邊到搵番黎

條女

我周六日都會盡量帶佢出去玩

公園 室內運動場 兒童遊戲室咁

行山就大啲先

怕佢被蟲咬蚊針

想買多間二手居屋

咩呀

咪玩啦
雙班主任制

左手靚既全日制班主任 好錫平仔架佢

右手面教半日 都錫平仔

去下離島、嘉道理農場、濕地公園個d都得呀

平時有無J佢地？

平仔好得意

成日貼個仔出黎

平仔 俾叔叔抱抱

平仔細細個就係間咁多雜物既地方住
架車幾個圈轉唔到就u turn

屌 又買垃圾

平仔第日大個左上連登睇到自己老豆放既相唔知會有咩反應....到時屌柒自己老豆

寵老實實其實都

推到關平做LI登兒子

幾時去冒險樂園玩

即係有啦 你仆街了

佢緊張到又打錯字

髮線高到